輸了...唔投票都算反抗緊，真係頂你地唔順

唔投票，鬼知你係意志堅定杯葛定其實訓緊覺

乜都唔做都算表態，香港人真係好鐘意自我覺良好 輸了

你自己都有眼睇區選啦
d老人院一車車掌心雷
再加d乜撚野濕鳩社團同鄉會
分分鐘3、4成投票率
投票率跌左可以有好多原因好多解釋
港共可以大條道理話社會回復平靜
國安法有功 社會泛政治化減少
市民放心比政府管治而唔需要再熱衷投票
19年之前既區選不嬲投票率唔高
港共大可以話社會恢復原貌

但係如果好多人投白票就只可以說明香港政府不得人心
「完善選舉制度」係逆民心而行
縱可以大排長龍阻鳩住d廢老投票
你諗下如果投票率有7成同區選一樣
但係過半都係白票廢票
咁先係擺到明全港市民落鳩共匪面
佢個d咩幾百萬簽名全部不攻自破

你唔出黎投票投白票
話咩投票等於承認共匪選舉制度
客觀既事實就係你變左「沈默大多數」
而「沈默大多數」係任佢鳩噏
你都見識過
唔發聲就會被代表被發聲

投唔落手同投白票係兩回事
投白票係明確既發聲
唔去投就真係做沈默大多數任人擺佈

投白票係去到球場公開羞辱佢出蠱惑
唔去投票係喱係屋企連曝光既機會都無
從來都係"作出行動"果一方先會吸引目光

同埋你講未有合適人選所以白票
咁就啱嘞
正正反映到國安法係政治打壓工具
賢能之士無法參選市民無辦法投佢地一票
忠誠廢物愛國垃圾選委會揀完揀罷個d無人想要
寧願射落海都唔投佢地
證明愛國者治港荒謬絕倫
國安法、改選舉制度全無撥亂反正之效

如果按照"唔投票"既邏輯
係強國治下既人根本唔應該反抗
劉曉波李旺陽個d根本唔應該發聲
因為成個強國都係共匪d人 連球證都係

但係正正因為呢d人既主動反抗
我地睇到 世界都睇到
我地先知道共匪既邪惡恐怖
極權統治下既荒謬

如果劉曉波淨係匿喺屋企發表08憲章, 有咩人理佢?

認同

代你講
香港已經輸咗

投白票政府就冇方法抹黑咩 我同意唔好覺得唔投票當反抗緊 但同樣 都唔好覺得投白票就係反抗緊

投唔投自己諗啦 反正投唔投個效果都一鳩樣 我自己就唔會為咗投張冇效果只係令自己感覺良好嘅票晒時間同廢老排隊逼

投白票的確相比之下反抗緊
你唔滿意就上前線直接火魔

以中共邏輯 係
所以佢地反應咁大

佢地要香港人對佢地徹底臣服

好多人個口吻係橫掂政府唔會理所以咩都唔做算

只要香港人逢任何事都表現出對抗就夠
你咪繼續收窄人權囉
總之就係事無大小, 各方面都要製造麻煩

黃色護老院啊唔該

話左起碼輸十年，你訓左幾耐?

你好勤力
第幾個Post？

上年對家出哂人 7成投票率得3成幾票
理論上我地唔出人 佢地最高2成半投票率 無選舉壓力人會越來越少 日後咪得番十幾%投票率囉
提番你 當年比人杯葛嘅5區公投 投票率都有19%
投白票唔係唔好 但係操作難度高過唔投好多 而家仲要講明你唔準呼籲 即係唔做得大規模民宣 咁直接唔投咪係更practical選擇囉
唔投票係咪抗爭 係睇我地點講嘅啫 我哋聲音夠大 投票率低一樣會係talking point

咁我去追星食黃店囉

乜都唔做最有用